的起心肝del晒所有通訊app

雖然都冇人會揾我 想自己靜一排

反正都無人搵

冇人想搵你呀

Del埋lihkg

扔左部電話佢

兒登真係恐撚怖

del唔del都一樣

又一條中二病

咪撚又down返啊彈出彈入